小弟改左新名，希望可以釋除誤會

本大帥並唔係洪非凡，敬請各位巴打明察

此地無銀

三舊水

欲蓋彌彰

( Show Blocked User - 我唔係洪非凡 )

此地無人 洪非凡

垃圾

你再自已推pist就block